We will never forgive what the HK Police have done

THEY SHOULD ALL BURN IN HELL

They need alive in hell !

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

8.31
Yin Lam Chan
Eyes for HK
Injured journalists
Injured innocents

Popo can’t be forgiven